Id recenzji z portalu: 2301192
Zalety produktu: 
Wady produktu: 
Podsumowanie recenzji: Bardzo szybki dysk, system staruje w 15 sekund.
Ocena produktu: 5
Nick oceniającego: Tadeusz
Czas dodania recenzji: 05.11.2013 11:23:42
Czy produkt jest rekomendowany: True
Procent osób uznających opinię za przydatną: 0
Liczba osób uznających opinię za przydatną: 0
Liczba osób oceniająca recenzję: 2
Źródło recenzji: Ceneo

